/* 
  Localizable.strings
  Reality Parser

  Created by 罗天宁 on 25/04/2022.
  
*/

"Change Language" = "更改语言";

"Input" = "输入文件夹";
"Select Folder" = "选择文件夹";
"Input folder not selected." = "未选择输入文件夹！";

"Output" = "输出文件夹";
"Output location not selected." = "未选择输出位置！";
"Untitled.usdz" = "未命名.usdz";

"Preferences" = "偏好设置";
"Detail" = "精度";
"Reduced" = "较少";
"Medium" = "中等";
"Full" = "全部";
"RAW" = "RAW";
"Reduced and Medium are IOS ready, Full and Raw require further processing." = "较少和中等可以直接在IOS设备上查看，全部和RAW需要进一步处理以使用。";

"Order" = "文件顺序";
"Unordered" = "未排序";
"Sequential" = "顺序";
"Setting to sequential may speed up computation." = "顺序的文件可能会加快计算速度。";

"Sensitivity" = "灵敏度";
"Normal" = "普通";
"High" = "高";
"High if the scanned object does not contain discernible structures, edges or textures." = "如果扫描的对象不包含明显的结构、边缘或纹理，设置为高。";

"Process!" = "开始处理！";
"Processing..." = "处理中...";
"Done!" = "完成！";

"Stop" = "停止处理";
